A組 埃及 vs 烏拉圭 20:00 (2)

So9落中場幫手組織會唔會仲好

斬撚完未 球球唔到位

班撚樣提完沙拿未

哥甸打中場算啦不如

沙拿對烏拉圭

個10號咁撚廢

除左沙拿仲有邊個識

個10號踢咩球會?

咁都正選

控到咁柒

個10號好撚廢

10 號好撚廢呀

真心幾悶

高甸上埋去踢算啦

俄佬10號 烏圭10號全部都咁廢

卡雲尼同蘇9

換沙拿啦

佢地平時淨係睇YouTube 睇返啲金句，撚有聽佢呢幾年講波咩

我開始聽唔到佢地講野，好似有幻覺咁

烏拉圭係咪留力渣

On9

喺度討論送禮物俾女朋友
好有oncc港超feel

韋達墮馬

倒咩掛

依組唔撚掂 出到線都俾雙牙收皮

呢個位要換國王出黎啦喎

迪阿拉辛達(高士路)

你黎個倒掛呀？

偉達自己撻傷

好悶

沙拿！！

無練過真係唔好亂鳩倒掛

做乜鬼 伊巴咩

衝出嚟

達少

桌球即時受傷都幾好笑

無人可憐佢

同香港嗰件一樣咁on9

返去騎馬啦韋達

係呢到打倒掛做乜鳩

俾返陳葦如個啲輪流講啦

卡雲尼呢條友真係嚴重俾人吹大

邊隊d bb係咁吹bb 好煩

Glik

半大

有邊個講波佬唔會俾人屌？

Now又屌，樂視果班又開post屌，尋晚連Key man都有人屌

高甸仲唔係mvp?

叉電啦Ching

好撚7.............空氣炮倒掛自!己傷

d fans

6號仔幾靚仔又好波

烏龜個中場好廢

謝德謙憑咩場場都有份 咁新 又唔係講得好

無人吹大過佢

又關去旅行去到盡乜野事

D胸肌真係

廢青係咁

係撚 psg個陣機會王 可以唔入就點都唔入 根本無埋門既佢

點解世界盃都可以未warm up曬
個個爭住踢，個個踢到76

一線尾都唔知有無

比賽可以搵佢
等佢慢慢讀啲巴爾幹半島國家俾佢地聽

Salah入黎贏得啦

班垃圾睇慣鐘仔 9up 叻

丹尼爾

咁都控唔到

超級大傻仔

鳩up都要去到盡

同琴晚班講波佬差咁遠

支那廣告好撚柒，冇份打就收皮啦

早場悶波來

謝算好啦cls

tvb打手

半場和
完場0:2

屌 踢緊假波 定真廢

應該今晚2 點先強陣重頭戲

點解頭兩場啲球隊都咁廢

琴晚都係得keyman

我要呢個烏圭10號呀

唔係掛

呢場so9仲廢，廢又成日指指點點，十足十牙朗咁

now個班咪姐係樂視

沙灘足球咩屌你

又倒掛 屌你老味

不如問香港人有咩唔屌

高甸同卡沙利斯幾歲打極都仲係佢兩個
個龍又係

咁同Key man比一定爭好遠

國米簽埋d咁既垃圾 唔怪得沒落

還我梁冠聰！

埃及d叉燒好

viutv個收音有問題 好細聲 要較同電視好大聲先有感覺

可能自薦搵奶粉錢

佢講冰島場波應該講到痴脷根

so9 開始咬人未？ 搭緊車返屋企

你未睇過更差頂啦

有冇手足有vpn推介

其實想睇阿記件14號仔

斬高左,d組織幾好睇

烏龜中場真係垃圾黎

前場廢到

琴晚兩隊 今晚兩隊 係咁易對下巴西 都收硬皮

應該留哂去雙牙果場

開撚左 100

人地啱啱先重返r聯wor

希望文彼德專心陪月唔好講啦

烏圭今日搞乜，可以連續兩次比人兩三秒做波

請返南美聰未 佢講波ok 仲有cable基仔 德能

蘇9仲廢過卡雲尼

背景聲仲大過佢 ON99

蘇狗甩撚左幾多球

琴日果場仲好睇

中場柒柒地

文彼德

Keyman 成日反呀朗，偏心到嘔

文彼得去佢老闆間紅先生講算啦 今晚陳七都去左

雞寶不了 李低能都J

第二場...

唔知點解好細聲

一場可以出現幾多個失敗既倒掛

埃及都守得幾好

係差前面無人識攻

d出波

屌，烏圭d出波好差

好想睇佢同謝德謙一齊講

btw , 點解到播就斷線， 入isp or acesteam導致？

無人做波

2隊都9斬 屌你老母悶到

so9又斷

so9嬲what

斬中都做唔到

屌你老母 so9屎到閪咁

So9仲廢撚過係疤

咩波黎

So9 好撚廢

烏6號仔幾勁

8號同10

俄佬起碼半場兩粒

成隊都冇個好組織 廢撚到

呢d 波一陣間換沙拿出黎實做英雄

點解強尼去做show冇得講

估唔到上半場和

@蓋清

高甸個拍檔廢撚到

根本係廢物嚟 大賽淨係識咬人同用手救波

悶波

次次猜幾腳就唔知傳左去邊撚到
垃圾龜

成日諗住cup又cup唔到

埃及反而有D form

so9究竟係度嬲what 自己踢到屎咁

8號慢到pk

琴晚 頭70 分鐘 廢到喊喎

咬人蘇走啦屌

世界盃9 hea算？

我祖萬歲

好撚煩呀，又提沙拿

烏拉圭同俄仔差唔多料

10號控球ok ge

有幾可有得聽鐘仔講波

突然覺得琴晚沙特

我都懷疑係 乜撚都有野講

買埃及next goal算

烏龜班大帝傳唔到波比2個前鋒

換撚曬中場個D啦屌

學人讓一球 你老母臭西

高甸都頂唔撚順 殺埋上去

張力

高甸睇唔過眼

究竟想唔想贏

韋達幾勁認真

前鋒兩個都廢喎

成班hea鳩
中伏了

個個爭住踢世盃
但係成pat屎

唔係講笑
陣間真係可能沙拿
一野收烏拉圭皮

有撚張力 兩邊都交唔到貨

唔錯

0:0

烏龜8910都好廢

埃及成班跪低哂

學咩人著10號

So9 out
火野龍馬 in
10號out
域多連奴 in

比坦古亞幾好

頭先買咗半場烏拉圭嘅傻閪賭鬼跳樓未啊？唔好再留喺世上累人累物喇

訓低左果個好慘 得一個隊友去睇佢

可能嬲無人做接駁 好多時見佢係中上場接駁

成班鳥龜中場都唔得

完

認同 幾次都用身形硬搶到 又跑得

埃及大巴士幾有效

屌 你聽英文 佢都係咁講沙拿嫁啦
熄撚左聲佢囉

高甸真係中堅嚟？

不如godin做中場啦

60分鐘出沙拿 應該輕鬆入兩粒

高甸比得咁靚佢控甩

自己甩波甩到傻

半場和
下半場再0:2

烏拉圭會唔會出局架

So咬食左屎？咁撚廢嘅

得後防做到野

高癲超灑班 一個包灑

好惡

廢鋒

自己要跑返去中埸做波 比著你都嬲啦 前鋒黎

聽英文又點會講中文呀

高甸：你班廢柴 企後面啦 我自己攻上去好過

賣廣告又變返大聲

蘇狗 廢到

兩隊都好廢

睇埃及都係為睇沙拿架啦

真係好on9 係咪想連廣東話旁述無埋先開心

班on9 cctvb狗搵野屌

唔知以為白衫中國隊黎廢撚到

烏龜係咁醫院波想點

10號晒料

x2

傅家俊枝cue受傷片段

班友搵野屌

兩隊都唔識斬波

推

電腦？ zenmate

佢踢利物浦做開

咁佢都應該唔會係第一年嬲

琴日好睇好多

烏龜零form 仲廢過俄佬 俄佬起碼睇到點踢

埃及踢得好定烏龜太柒

繼續咁落去就可以買定機票

屌now就係cctvb狗 咩撚野logic 冇撚腦？

好快d留言 好din

你燈死了

龜會win一粒

乜呢家世界盃咁渣ga

俄佬應該有機出到線

在疤hea慣

半場沙拿即換出黎收烏拉圭皮算喇

烏拉圭會唔會出唔到線

換番個日裔伯伯教練先

對中場保守到
又無width

踢慣巴塞大把人餵

Sp9當之無愧

呢組好難出唔到

老老豆豆烏拉圭半場踢落只係防守強化版既沙特

買左兩千蚊上盤 烏龜gogogo

高甸：我是說在場各位都係垃圾

乜撚都有eason份

十號條友果種廢

屌 伊巴

打442 冇width 踢條撚 兩翼 + overlap都冇

無睇西甲
原來蘇9回塘回得咁勁

應該得巴西，西班牙，德國，法國係最有form

唔敢相信VECINO踢緊國米
2翼廢到
牙蘇又沉

Eason

得啦威啦

沙拿比國際球壇吹太大，佢實力根本未係頂級水平

Eason咁撚多廣告

法國有form

屌，咁多陳奕迅

呢個真 呢幾年慣左痴住美斯 淨係識執雞 要靠自己就唔識踢

Adidas 百威 ogawa連續幾個

依隊烏龜我諗起曼連 一鳩樣 又係前場靠星 後場一腳湧上去算 西撚到仆街

重心球員唔講 講佢老母好無

埃及中場成日攔截到波好勁

烏龜大劑

咁佢又睇

卡雲尼去拉邊

屆屆世界盃都係咁架啦，有form得個幾隊，其他都係9踢

我都睇到出界
班友好唔專業

係得高甸踢得幾好

曼手足你想多了...

7號10號都係垃圾 卡雲尼要做波 蘇係前面等食 呢個領隊識玩

算啦 原來睇波唔屌得嫁 一陣又俾人屈你cctvb狗嫁喇

圭零goal

咁落去驚埃及出沙拿打10幾分鐘就搞掂

下半場烏龜快手換卡路士山齊士同高美斯出黎啦

鳥龜前場個幾個連波都唔識控
So9個球我都入到

之前成日叫春話要踢中鋒，但佢呢啲爛打踢法俾佢踢中間都會成日走咗去邊路啦

高甸
一直都實大過名

一下反擊都搞掂
頭先烏龜中場斷左幾球俾埃及打反擊

烏拉圭啲中場

Godin

牙蓋出黎燈燈so9未

踢埋中場都仲得

識聽英文好叻仔

科蘭

烏龜少緊隻叉就攻唔起

老老柒柒，烏龜今屆發揮唔錯，有前途，晉級被雙牙GG

得喇好撚好笑喇

即刻出個科蘭比你睇

佢踢到好嬲

科蘭up乜柒

全城撐

carani 走位一流，射術九流

吸夠下盤飛就開上盤了

不如你講下有邊個講波佬咁有料

知你有權屌啦

世界盃，就是讚？普通話？

和興首歌做乜得聲唔唱嘅

睇波屌評述
人地同你睇同一畫面就唔可以睇錯cls
咁你搵鷹眼講波算撚數啦

下半場出salah爆鳩對面啦

喺馬體帶起埋占美利斯條矛柴

扮完野未呀你條傻撚

認真沙拿一換出黎
即買埃及下隊入球

下半場換科蘭上場啦

壓埋上去交波 點知條友一腳推出界

等睇沙拿比人收山

10號廢翼

知你睇波唔屌啦
不能屌的男人
柒撚蒙蒙

排牙成3年幾冇咬過人
痕到閪咁
不如就下半場咬返件填返條數

小朋友要人讚
你讚吓人啦

百屌成才 屌7 so9

等睇埃及無人識傳波都係收皮

唔好講沙拿 連child會屌

條女好柒

sorry

佢無正選
多數係波素域拍加利亞甸尼

乜鳩啊

條囡好撚淫

有無聽錯 啱啱完場？

都未出場
做乜鳩呀ching

條女做咩話啱啱完場？
完半場同完場都唔識分？

1999條女

下一場

er..err...err....

其實屌講波佬無問題
屌佢地冇資料同睇錯 都正常
反正呢班講波佬 成日都轉台講波嫁啦

Viu至少唔會請叻哥個種垃圾上去講波變講馬啦

死撚開啦條女好明顯無睇波
好撚憎呢啲女

唔屌就代表不能屌 你自己好有logic?

條女講到1999

如果轉tvb會有咩女呢？

收皮啦 學你咁乜柒都屌咩

diu!

嘉殷bb呢

其實可唔可以係埃及守得好
古柏真心有料

好地地搵條女出嚟講嘢做乜鳩呀

條女

根本未好番

Ali

Er....

UP 乜9

還我喜般

條女搞笑

好柒

不如話下一世啦

唔駛烏拉圭自己後場會傳失 之後是但一個直線巳經搞掂

唉wc 都要j

Er.....
條女點搞呀

食鏍絲食到飽

下屆

點解兩個華人會生到個mix出黎

請叻哥上去講賠率

條女up乜鳩

renne都ok

條女笑死我
Er....

睇波唔屌得評述？
我tvb又屌viu又屌睇英文又屌唔撚得？
姐係佢睇錯又唔屌得佢講錯又唔屌得

收聲啦

Dad

無事既

條女好正，梗係下面玩緊震蛋....er..er...

啱撚晒呢度啲賭仔囉

又臭花糕

點解viutv d女個個都咁撚豬
利申：平時有睇開

果球網側都可以屌真係Cls

無如果囉

買烏拉圭、埃及定係和好？

diu！

稻香都係佢

呢班講波佬跟本就渣
樓上有人講事實都比人屌

連登真係多痴線佬

On9仔 前世未屌過

原來下一場先出沙拿

fa cup果班妖怪

等睇垃圾無線冇收視

43% 對 57%控球
點解我聽到埃及高控球啲嘅

記住！

烏拉圭自己轉守為攻好慢
又無速度，無width
埃及啲球員又肯去搶

喜般 is the best

收皮啦 邊撚度乜柒都屌呀盲鳩

沙拿冇左我係隔離磅住咪又係食屎

買你燒炭死

唔好咁粗勞啦 開靜音對身體好啊

以前有車車

賣稻香廣告都有TRIVAGO味

果球你係咪鷹眼睇到網側？
講錯就屌以為自己好有道理咁
睇完慢鏡人地都講返岩又唔得
垃圾到

Kathy仔幾正

你屌哂全世界都得 知你叻啦 我而家都可以屌你on99周圍屌

烏龜 8 10號 屌你老母 train新人？

埃及真係踢得一啲都唔差，點解賠率會咁高嘅

屌你科蘭入鏡時間重多過蘇9

條女條褲好透

屌成班廢青屌黎屌去

咁撚得閒

高甸>拉莫斯

單尼爾

沙拿 啪啪啪

狗會派錢

高甸好犀利

咁都有得嘈

開波

唔屌得=不能夠屌 唔止logic差 中文都差

睇波

睇波睇到咁

on9先睇viutv

直接後上射埋波算喇

兩邊咁空

你logic...

講乜都可以提到沙拿

屌，買撚咗烏拉圭

大屍捧烏拉圭

打飛機打到遲到呀？

"埃及美斯"，講到明都唔明?

點解個場咁少人睇

勁到仆街
Mark人完全係完美
又唔會好似拉莫斯條𨶙樣咁勇猛過頭

要buffering就收皮啦

其實BBC都係講個啲 不過多啲資料

講波佬識讀心
成日話埃及教練今場拎一分就夠

so9

嘩

So9

返唔切屋企

人山人海

沙拿仲唔出...買左埃及及入波先呀頂你

得喇得喇，快啲跳樓死啦垃圾賭鬼

一開波黎料

咁撚大個龍都射中人

又射人

so9無曬射手觸覺

good save

廢到

敗完家未

so9咁都唔入

0％

你自己睇唔到就覺得人地同你一樣睇唔到
垃圾到

so9 7

博咩

Hegazi

埃及個龍門好勁

都唔知佢知唔知自己講乜 睇波算

So9好開始啦

以為外國撚
buffering

啱啊，自己推埋個波去龍門仲好，就算射唔入都冇咁嬲

so9斷腳啦

笑撚死

點解個場空到咁

烏龜中場太廢 甩波 俾失 截唔到波 乜都做齊

你可以嫁

係哂臨時看台

博到球證既犯規

態度正確 我成日都屌啲睇完cctvb啲節目跟住又要嘈話垃圾

好心就直頭轉台咪撚睇啦柒頭

太廢啦個10號

上半打假呀？
下半勁咁多

影張好啲唔洗比人串

基本上你同我落去踢都唔會有影響

可能中場買野食

完全唔係果家波

唔駛嘈啦，根本連cam man都睇錯

it just loading～

埃及班友成日詐死

衝出黎柒

一開波已經係咁空

你自己睇到就覺得全世界同你一樣睇到
垃圾到

烏拉圭第一場例牌贏唔到,2014比哥斯達黎加反CUP

成日訓地

入一粒走盤算
成篤屎咁

唔想嘈了
人地快過cam可以點

一人訓多幾下就完場 咁就一分

自問一向睇人幾準

SO7似係俾疤迷同西狗吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

BBC 都好似第一時間講disallowed goal

我係英國都係睇bbc 不過好彩唔lag

so9好廢

靜啦廢鋒

cam man都係垃圾
睇錯就係垃圾
小朋友係咁分

補飛和波算

唔好同忽然球迷嘈啦 認輸吧

我只係expect講波佬會專業過一般觀眾姐 原來咁都唔得 垃圾到

又係大腿後

Bbc都係睇重播先知

韋根升返英冠啦喎

真傷

講波佬就唔係人唔會錯

所以就屌

你睇到咪你叻囉

你比人地攞下彩得唔得呀

godin

成班傻西未上網睇過波

0% buffering 就等於睇唔到？

見到成班煩西係度屌viutv, 唔撚想睇咪用其他途徑囉

不過你班弱智仔一係唔識英文，一係電腦都冇，算西數啦

BBC都係垃圾呀
佢最專業
你地班垃圾收聲

會錯冇問題嫁 咪俾人屌一兩句囉 而家係錯左唔屌得喎 屈人係cctvb狗 自己仲似viu狗

你岩巴打 睇波

SO9 最強其實係佢既門前執雞能力, 說穿左SOR

高甸一夫當關

冇高甸烏拉圭應該收撚左皮

大屍

Godin真係

打到做埋中場 好撚搏命

烏拉圭轉左戰術，係幾勁

godin motm得 真大佬

你個名

兩邊都開始發力

Bbc好撚巴閉咩

屌你而家識睇Acestream都是有得打飛機

烏拉圭真係好撚屎

條防線打godin一個

睇波啦咁都有得嘈

sO9....

感覺埃及仔好撚快

蓋清

viu 推細啲現場聲得唔得

所以咪話你專業囉
BBC都係垃圾
小朋友重想點?
駛唔駛同你媽媽講?

定係仲buffer緊

退役吧啦so9

小學雞到
係咪咁大個仔未見過電腦呀

要換美斯啦開始有壓力

so9有冇過過人

我係唔知點解唔屌得講波佬姐 桂神呀叻鐘仔個撚個都屌過 呢班就唔屌得

早場特別多小學雞

so9廢到喊

其實佢打番落一格會唔會好啲

So9同卡狗無夾過

寧願聽多啲現場聲

小學雞話人小朋友 笑撚左

犯法都犯到你咁撚大聲

有電腦/識英文已經得

Godin cls

佢幾時吹？

若果你話屌佢地唔專業，偏幫，冇做功課
應該冇人會話你錯

烏圭中場 搶又唔得 派牌又唔得 cool波又唔得

老鼠拉龜

好悶
埃及中後場掂 前場唔知做乜
烏龜中後場發夢 前場等波到

法老前場好撚弱

浪射

幫我吹

咁我睇開俄文台咪溝死女

一拎波就甩

高甸係咁屌班垃圾中場

幫我吹緊

鳥圭兩翼好廢，但戰術又偏重係兩翼出球，換高美斯打翼仲好

埃及都係想打和波

小氣

有個阿記新簽試下個後生仔啦

成堆人係禁區 都唔斬

On9咁都失

蘇9

屌，乜撚嘢醫院波呀，醫院醫院好撚煩
On9 term

呀蘇做乜9....

on9 係右邊猜成 七 八腳都唔出 禁區入面都等到訓著。波都甩鳩埋 死傻仔

SO9企係到
屌

So9想點，真心廢過科蘭

蘇亞雷斯完全係度發緊夢

換走so9 好過啦

埃及仔得身位好撚癲

終於頂唔慣件8號

醫院波都唔識

蘇9果種廢真係唔係講笑

hamed出線功臣場場踢足
第1場就傷

山齊士
all-in烏龜

屌 so9究竟失咗幾多控玩權

場波草地幾乾下 個波完全唔去 又跳下跳下

換走新仔了

換撚走蘇9啦 都唔係踢緊波

全能到仆街

俾卡雲尼好過啦D波

So打緊咩

你靜音睇波算啦

so9垃圾

換哂兩翼

忽然球迷真係忽忽地

蘇亞雷斯見頂啦

疤狗價岩好賣了

蘇狗幾時走

so9不如死撚左去啦

山狗

換走最廢果兩件 教練有上連登

終於換個十號喇屌你老母

蘇9冇態自己知自己事唔好搞咁多野交波啦

屌

收so7 放多個攻中餵佢好過

垃圾10號終於走

醫院波都唔識 幾歲呀小朋友

換哂2隻廢翼

so9 on99

巴打唔睇stuttgart

8號真係垃圾

google下啦

巴打茶

賣去支超

忽然球迷 忽撚左呀?

突lin

醫院波是一個體育術語，直譯自英文「Hospital pass」

吊你老味換so 9啦,廢撚到

唔撚明兩班撚屌嘈乜尻
睇場波睇到鬼殺咁嘈
好似狗場啲狗咁，隔撚住個籠ee wowo咁

廢鋒有冇買

換得好換埋SO9

咁你覺得應該點形容醫院波？

囡

條囡

到喉唔到肺呀

mute左佢啦

你躝啦 屌你老母

醫院波有問題?

古柏堅係勁 未教過國家隊 但咁有form

Подача

佢玩膠定真心

艾蘭尼殺波勁撚到

so9又on9

so9 唔咬人無力量..

屌乜撚野呀

肉撚酸到呢

囡囡

蘇9差到

59:20

埃及前鋒真係好撚廢

查斯古特你咪撚影衰呢個名啦

So9好似冇成功傳送過

原來山狗有得踢

放salah出黎未

佢講查斯古特我就諗起法國嗰位

So9拖埋晒啲波

So9退化得太嚴重

牙蘇斷咗幾多球

點解平時英超唔覺艾蘭尼咁硬淨

腳軟

講醫院波都屌
點解呢兩日即討PO都咁好笑

廢隊點同

唔出了

垃圾波

醫院波都可以討論wtf

烏拉圭好廢啊屌
又輸波

出沙拿未

韋達唔止騎馬廢 連踢波都廢

想問下主球證如果跑到攰有冇得換

岩岩so9 一分比卡雲 好大機會

回曬塘？

韋達都係跑番馬啦

雅迪 更高端的電動車

唔代表唔on9

仲好笑過班燈神

呢隻冇魔性

唔止卡路士都有得踢

埃及唔錯

烏圭太軟

哇屌 今晚唔使睇tvb？

confirm左今場唔會出

埃及次次過半場就送返個波比人

受傷可以換 用第4球證頂上

浪費左我90分鐘 睇11點好過

唔賭波的

到底卡雲尼依條撚樣 點解會踢到職業 廢撚到

比波洛迪古斯做 其他死撚開啦

梗係睇波先

垃圾

我都唔賭

期待緊摩洛哥對伊朗

so9廢好撚多今場

球王沙拿出未？

鄧你老母生咗你個on9出嚟慘

一陣伊朗可能仲好睇

球壇笑匠

柒撚左就潛喇仲係到撐

扮大袋

打拿玻里個陣ok喎

假膠?

卡雲尼今場踢得幾好啦

so9 就真係

起碼so9都有下機會 卡雲尼得個跑字 波都攞唔掂

問張志勇

你書面語都未識分

條撚屌出哂名敗家
同賓周馬齊名

不如係出面開個世盃鬧交post
好柒煩

烏拉圭咩事咁廢

去美帝掘金啦屌

兩個都唔知做緊乜 super

卡狗同so9撞牆都得啦
係要單打

仲兜乜尻呀小朋友
返去叫你老母塞返你入閪啦 柒頭

卡雲尼上半有一腳幾好
就係得嗰一腳

重好提以為入左個下

世界級前鋒

好撚野 蘇狗 卡雲尼夾左咁多年完全無默契

varela果然係弱點 下下要其他人執屎

好悶
埃及前場廢撚到

個球3碼都冇

埃及個11號跑到成個達哥咁

"醫院波"都有得屌

成隊都冇乜默契

個七號又玩乜撚

cavani傳波好過射波，點解踢前鋒

轉身慢

好能垃圾呀d波⋯

佢做10號好過

前季基本上因為佢令psg輸左個法甲
果年d把握力真係嘔血

四個喺晒細禁區托咩

睇咗咁耐都未見美斯出場

7號成個少林足球田雞

烏龜踼到咁，出沙拿有機會偷埋雞

烏龜和波我真係屌佢老母

今年sony無份？

一個係左路咁耐都冇人幫
on99

烏拉圭中埸又on9
前面卡雲尼又成個智障
點解入到世界盃

呢個攻勢做乜撚野?

烏拉圭今日成班都好疲咁

洛迪古斯好似肥左好多咁

快d出啦 真係好悶...

兩件都垃圾 唔洗細分 特別卡雲尼 本身廢 冇啦啦吹到佢好鳩勁咁

又沙拿

張志勇犯錯都有隊友幫

唔出沙拿比人壓住點搞呀

埃及前場班友

和味濃

等睇比哨牙咬

問佢點改形勢都唔講得沙拿

講到沙拿國王 真係好似一出會改變戰局咁

佢無態一樣唔得啦

問下marco幾時有波入

終於開始快

出沙拿救下場波好唔好
好悶

膊頭又傷

外行人 你仲想點

冇沙拿都和緊，烏龜會唔會太廢

烏拉圭係咪食撚左屎

唉 又輸兩百

踢撚都咁 侮辱自己國家

出埋沙拿埃及會唔會有機會贏

假假地都係意甲神射手

和波益晒俄佬

唔好叫烏拉圭啦
叫烏大龜啦

成大半場都係高甸係個畫面

卡路士山齊士 神魔合一

大波玩完

起腳都唔多好悶

烏拉龜

買左烏勝

事實係沙拿朋友隊

日韓世界杯
你懂的

咁悶既
埃及美斯係幾號？？

出沙拿未呀

好撚悶

好悶呀
兩隊d攻勢完全無靚組織

10

70都唔出佢 可能真係態好一般?

其實出 salah 埃及機會仲過對面
埃及係D反擊做得衰 , 防守好好

睇過多屆wc呢場都算極品 悶撚到

埃及打防守

琴日兩隊都鬥攻先好睇

嗰時咸錫造波，拿維斯拉邊，佢專心中間係幾好

卡狗

笑撚到cavani

仲係0:0真係有機唔出 俾烏龜入波先就要出啦

卡雲尼自轉一圈

80分鐘換沙拿一球屌死烏龜

當利記咁踢

卡狗同蘇狗輪流搞笑

生性啦烏仔 爸爸落重注嫁

神救

卡雲尼tk 隊友

省9自己友

摸Lin

卡雲尼

烏拉圭前中場全部都垃圾
D快撃仲衰過英甲球隊
慢過阿婆行路

好撚型

打啦你地 好悶呀

件飛釘衫好撚好笑

沙地果d叫攻咩 射5中0

韋達呢下靚

喺烏拉龜冇人餵比佢
廢左一半

屌你老母卡雲尼

救命 好好笑

6號ok
兩閘垃圾

見佢隻眼係望角 一抽射左落隊友度

悶到

Amr Warda

球證

眼訓

烏拉圭6號個樣好撚似迪路菲奧

十三少唔係好店

琴晚場波係鳩 但入5粒 2球好靚

今晚直程鳩到癲但1粒都唔入 但又唔係守得好 係兩邊連傳波都唔準

靚救

埃及有組織 無把握力

埃及前線好廢

終於有射門啦 下半場係咪第一球

估唔到世盃都有早場閪波

蘇

蘇咬

So9 is on9

so9想點

點解唔射

邊個淨係識得講嗱時間越嚟越小喇

好撚廢

如果埃及前場速度唔係咁慢，真係偷到雞

On9！！！

So9生性啦屌

So 9

做緊撚野唔射

輸so9

蘇狗廢到

屌
收皮啦咬咬

咁都唔入

So9單刀不入

蘇狗

屌你老味三個機會

好撚廢呀

我屌你老母 想扭埋龍門？

So9即刻退出國家隊啦

so

回撚晒塘

so狗

垃圾so9

想做和波？

防守幾好睇喎

頭兩腳都可以射啦

屌思考人生

牙so真係好廢

3個chances miss晒

SO9

其實係唔係收撚左錢 m

埃及外圍入波不嬲靠沙拿
冇佢攻廢正路

話撚咗卡狗同蘇狗
玩撞牆就有機

做乜唔射啊

蘇狗思考人生

好廢呀

點會唔射

好撚假wo 咁都唔起腳

牙蘇

廢物

on9

廢撚到SO9

思考人生

搞咩呀so9

會唔會太廢

好似打緊fifa死都唔禁射制

so9做乜鳩

唉 SO9

So9 今場出黎搞笑咩

蘇狗你做乜撞落人地度呀

睇嚟so9都係靠美斯

巴塞見到唔該賣撚左蘇狗

屌你，蘇仔咬人啦！

交得靚唔起腳

一早射喇,仲想扭埋龍

過到都冇位射啦蘇狗

我屌 so9真係幫唔落

So9廢到傻

拖咁耐都唔得

成個on9仔

So9 扭龍門

比佢過到 咁窄都難射啦

以為自己朗拿度咩
花又唔插下 假身又無 直推

做乜唔第一時間彈埋遠柱？

帶多腳

廢到仆街 蘇狗

屌乸星

大大力咬個龍啦

蓋清燈到

so9是咪on9架

腳都無諗過起 so9回撚哂塘

so9 第三球

會唔會太假

禁都唔射。。。

廢撚到

SO狗..

d人靠wc踢起身價 蘇9就自貶身價

屌你老未挑一挑入撚左啦

屌佢老味，成場so9唔知做乜

So9好撚廢呀屌

So9回塘啦

蘇亞雷斯其實第一腳可以細力射遠柱 撻q都入可能

卡狗交波其實都幾靚

so9同14年比真係差左好多

沙拿都笑鳩你

鳩踢都入喇

So做咩9

沙拿都笑

似收左錢

睇個勢似0:0

蘇9真係回撚晒塘

沙拿笑9 so9

埃及個龍都幾冷靜

沙拿:

沙拿笑到

廢到 唔係佢已經入左兩球

so 9 個手制 冇正方

屌你都入哂靚位仲唔射,挑下都入啦仲帶波

卡雲尼>SO9

吊你老母假波

睇嚟佢好驚入波

蘇牙真係食撚咗屎呀

疤有古天樂夠喇

沙拿: 咁都唔入

沙拿心諗 條on9仔係咪出黎搞笑架

So9又嬲

3球黃金機會都把握唔到

沙拿：

連我呀媽都話："隻烏拉龜仲未入波既?

食叉燒啦

收左錢？

輪到我了

沙拿

第一下唔射

Stuani好撚慘
前場兩個球霸踢到幾閪都唔會換

出沙拿打個反擊啦屌

沙拿要去巴了

沙拿: 笑撚死我你老味

1001

需要呢啲傳送 浪費

so狗岩岩好似打假波咁

在